有冇人發覺Grad左之後好寂莫

由細到大 中學大學成日成班人一齊玩
但人愈大 真心朋友就愈少
出黎做野 就仲寂莫仲孤獨咁

就我自己黎講
我真係覺得出黎做野比讀書更專注同更有目標

但同時mentally真係好唔習慣每一日好似一座孤島咁

人大左就係咁

Lm

你應該grad 左唔夠一兩年？

日日翻工放工 日日諗先可以揾多啲
同一時間差佬乜撚都唔識揾25k

冇拖拍係寂莫㗎啦

寂寞就如自己一個放飛機
寂寞就如剩我陪字幕到尾
即使想戒煙 家裡沒人避
不知轉台轉到哪兒才放棄
遇上新聞無天理
便痛哭平民被炸死

誰替孤單慶幸 問世間 只有我襯
任我多麼無能 也沒什麼必需要答允
天光天暗 誰覺我黑面做人 無謂謂 又一陣
玩火機玩到起枕也會 上癮

寂寞就如自己一個吃火鍋
寂寞就如爛戲回味用跳播
加薪不夠多 不要被人賀
怎麼有人會故意遺忘了我
沒有心人來搞我
在網中與女神鬥歌

誰替孤單慶幸 問世間
只有我襯 任我多麼無能
也沒什麼必需要答允 天光天暗
誰覺我黑面做人 無謂謂 又一陣
好彩傷風也沒陪瞓
好想數數遍地雲吞
好驚俾蟻咬 無人類過問

能夠孤單夠運 樂趣只得我過癮
型在身邊無人 廢就是廢聽不到教訓
底衫反轉 潮到再不用問人
無謂謂未傷身 數數火機打幾多次
就點不了煙 過癮

只驚慣了

好掛住啲大學同學
對住佢地好輕鬆唔似得對住啲同事咁

一個人
會
上
癮

係 好似冇試過呢種感覺 好擔心咁樣落去

有拍拖 但冇理由成個圈子得女友

有時直程情願留係office坐耐D
因為好驚翻到屋企諗唔到有咩做